最近打字成日打咗同音字/歪音字

係咪個腦有事

Me too

我最近呢一兩年都成日出現呢個問題